拱手相讓嗰種感覺真係好難受

屌

可唔可以講多少少發生咩事
我都曾經嘗試過你種感受
最終選擇左自私d 搶佢返黎
做咩決定都好 最緊要過到自己 如果覺得唔開心就諗下做d咩可以令自己開心d
唔好令自己後悔就ok

無啊只係誤以為咁做係對佢最好既方法
但係反而失去咗自己去保護佢既機會
最on9係自己明明中意佢仲走去撮合佢地
依加咩都無啦

踢波一日未完場都仲有機會
咁你知唔知個女仔點諗 ？
唔好用你既思想去幫佢諗野
要自己爭取 既然覺得on9 仲中意佢 搶佢返黎 俾d誠意

最可惜撮合佢地嗰個係我
兩個都係我幾好既朋友
唔想因為我既一己私利破壞到其他人既關係
中意還中意 唔一定要一齊㗎嘛
只係希望個男仔真係會好好地對佢同珍惜佢啦！

我之前都好似你咁諗 不過點都好啦 俾幾日時間自己諗清楚
你係咪真係咁諗 如果你真係咁諗恭喜你 你真係好大方
如果唔係既話就對自己好d去馬。追返佢 愛情係公平既 一日未結婚一日都有機會
E個世界冇人會無啦啦對你好。得你自己對自己好

好難得遇到知音人
無嫁喇 人地都表咗白已經無一個我可以留低嘅位置
只有衷心希望佢地會過得好好啦！
btw睇嚟巴打你都有段故喎 個結局係點嫁？

我係被拱手相讓果個
我依家好嬲同好後悔
點解當初佢要放棄我！！
點解要幫我做埋決定！！
但依家已經返唔到轉頭，我嘗試搵返佢
但佢已經唔再理我

你沒有共我踏過萬里不夠延續故事～～

我係同ex分左手之後佢有第2個 之後用左9個月搶返佢返黎 做左好多一世人都未做過既野去感動佢 雖然最後都係分手收場 但係只係係為左愛既人努力過 爭取過 冇咩後悔過 死左心。e家諗返起都幾慶幸當初努力追返佢 如果唔係我諗我個心都會幾痛苦

真係 有d人覺得為你好 所以幫你作出決定 其實真係好自私

有時唔係真係想放棄你
只係出於善意想為你好
我好明白佢既難處都好明白你既痛傷
只係無人會估到往往咁做嘅結果都會相反姐
I’m so sorry abt that

個心已經痛緊
佢問我有無事
我都只係記掛住叫佢要過得好啲

其實我個心好撚痛

對愛既人好其實需要負出好大
用心諗下咁樣對成件事係咪好事黎
同埋個女仔點諗 知唔知佢對你有冇感覺
對人好係冇錯 但係最緊要係自己好左先 先可以對人好架嘛
如果你有信心俾到幸福佢。佢又對你有感覺 咁好支持你搶佢返黎
問下自己個心點諗

佢話就話其實有好感
但係我唔想佢因為一時既鬼暗眼而做錯決定
何況佢已經做咗決定
我自己覺得 其實好多嘢做天一早注定咗
要一齊既我地總會行埋一齊
我比到幸福佢唔代表其他人唔會比到
所以 算啦

希望你做出咁既決定係岩
不過下一次記得唔好再咁傻 俾幸福係手邊流走
幸福需要自己爭取 人定勝天 冇咁多天注定 你都要努力去做
唔開心既 令自己忙d 多野做d 唔好咁易亂諗啦咁

無啦 邊有咁多唔開心姐
已經好忙但係就連去個廁所既時間都會諗起自己犯既錯
做錯過既決定
不過算啦屌 btw thanks a lot

過左去就由佢 加油

啱啊dklm

又諗翻起

sad